專家：不要把過多精力用在關注疾病信息上，該追星的追星該追劇的追劇

係咪錯台

佢既意思係,有得食好食,有得訓好訓啦

以後有五毛中國人留言係咪可以叫佢地收皮 去追星

廢事你班撚樣越挖越多

佢意思係 唔好再留意咁多黨唔好嘅嘢

成個陳健波咁樣

你開放啲AV俾人睇咪得囉

呢個專家似係wizone 等緊comeback

愚民政策愚到底

做得好就WFC，弊在唔係。